# НПП 「САИТ」
> 2019.04.01 [🚀](../../index/index.md) [despace](index.md) → [Contact](contact.md)

|[![](f/c/n/npp_sait_logo1t.webp)](f/c/n/npp_sait_logo1.webp)|<office@sait-ltd.com>, +7(499)720-69-41, Fax +7(499)720-69-54;<br> *Россия, 124498, Москва, Зеленоград, проезд 4806, д. 5, стр. 23*<br> <http://www.sait-ltd.com>|
|:--|:--|
|**Business**|…|
|**Mission**|…|
|**Vision**|…|
|**Values**|…|
|**[MGMT](mgmt.md)**|…|

**Научно‑производственное предприятие 「САИТ」.** Научные исследования и разработки в области естественных и технических наук. Производство средств вычислительной техники и запасных частей к ним. Электросвязь.



## The End

end of file
